《投票》恒指呢條channel 會升穿定回？

我睇似係想升穿 ，因為通常升唔穿第日都好快落，但今次無。

買曬兩邊

穿下就回返就知咩料喇

輸交易費

正升左

向下穿?

樓豬心睇咩 買相反必瀛

我想升

比區間你地炒呀on9
一個月4000點，一年四萬點，一張大都百萬年薪

升嫁啦，唔洗睇

跌緊